[認真討論]邊到最流行大麻／鴉片？ 東方？？

定西方？
早時清朝中國人食得好勁，個個中曬毒上曬癮咁，立法禁止都要偷運，搞到要搵阿林則徐黎銷毀曬去
中國作為東方代表之一，似係東方勝一籌
但係西方依家大麻依到合法埋

另外搭單問，係人都知大麻同鴉片都係罌粟嘅product，咁佢地真係兩種唔同嘅野定係純粹唔同時代嘅叫法。
咁我標題洗唔洗直接改番鴉片就算

冇人知？

大麻唔係罌粟